有冇人覺得朝早既時間過得特別快

如題特別係起身整野返工個下

凌晨既時間過得最快

係..特別4.5點個陣睇下片就天光